想問第一屆警民隻楸大會點樣報名

同問
會喺邊度搞

表演賽為肥仔聰對林志偉